民你老母意呀

政府有冇理過民意呀
班黑警有冇理過民意呀
撐警班垃圾有冇理過民意呀
冇呀嘛咁我地理民意做乜撚呀
而家最有用既就係靠衝擊癱瘓佢政府運作
爆得立法會就有下一個地方爆到佢全個政府同金融中心跪低先係正確路線